美國點名林鄭唔引渡之後，有預感林鄭下場會好慘！

美國點你名唔會冇後著，佢講出聲你hea佢實攪你，外交部出聲咩不要交涉本國內政個啲鳩話，更本幫到忙！ 到trump真係出行政指令個陣，到損害有錢個班既實際利益實嘈，辣埋大陸權貴佢實推你出去謝罪，推你做磨心，兩邊不是人，最壞情況唔止落台咁簡單，做埋政治販

林鄭屋企人好似楂bc

全家綠卡bye bye

中國人或成最大蠃家

林奠包庇黑客
危害美國國家安全
下場同肥平差唔多啦

搞鳩港豬就啱啦

又FF會比人清算

林鄭可以安心返大陸過人世啦

唔係我地清算佢, 係中共向美國求饒當佢CONDOM咁攪佢

咁又唔會，最多比人註銷英國國籍姐

香港有無口交部反駁下美國

同埋呢鑊野, 要拆唔可以剩係聽中央講去應對, 跟住佢做死鳩硬, 到時鑊左中共唔會撐你只會推你去死
應該要做兩頭蛇討好兩邊, 不過你林鄭有冇咁既手段同智慧呢

中國共產黨委任的香港特首林鄭月娥竟然會包庇罪犯

你引道仲大鑊呀,你睇曾蔭權就知啦

何志平慘啲

聽晒中共話就有政協副主席做

佢識得玩既

回歸廿年
唔只賣港仲賣美添
唔一腳伸你就奇

退休後安心返家鄉上海養老

林鄭個仔中學時代代表過英國參加國際賽

隱居北京受保護

然後北京形勢唔對路就會主動交人

撒旦：地獄已為你留位

其實佢一個女人仔,仲要有家庭
洗唔洗推到自己做特首
明知呢D係2難位置

搵少一級,
下半生安安落落做公務員咪得